【香港：緊急狀態】Hong Kong: The clock is ticking

新animation宣傳片
開左twitter account ge 識做啦

有冇得直接Upload條片上twitter
就咁YouTube share會縮埋左

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

823人鏈823人鏈823人鏈

推！！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

手動正皮，巴絲好波

靚到痴線

好撚正
到底整片既係乜水?

畫得好靚

岩，比我地再retweet

之前堆片仲有多國語言

同我落力啲宣傳

高質

會唔會好似之前咁出多國語言

太型太勁

push!!

正評，好有心機

好撚型

推

個個都話香港no design, no IT
其實係比個濕尻政府搞到為咗食同住奔波，做唔到自己岩做既野
仲要送我地終

今次要攞返屬於我地既香港
818見

超高汁
先幫推後轉發

必睇 堅持落去 煲底約定你
我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

勇武和理非大和解！

外國示威者提供的建議

818

推
全世界都要睇到
五大訴求
決一不可

高汁 推

好撚勁啊
快啲傳出去啦

好有日系風格 好靚

蘋果條link好多5毛 文宣做野啦

係

#antiELAB

#HongKongprotests

#StandwithHongKong

#HongKong

好感動，睇到鼻酸

818 2點維園見

有冇英語版

Push

Push
lm等其他語言Ver.

721 811!

推!

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手retwt，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

good

終於有個鐘識郁啦

正! 好高質!

呢個蘋果post比5毛攻陷咗

極高汁818見

全部都係五毛留言

好勁

立場個post好清靜

原來香港都出到高質動畫

自己落力宣揚開去就夠

好正

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

手動正評
818 塞爆維園
光復香港 時代革命

由第一次出已經追緊高質

好撚勁

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

好撚正呀

推
整得好靚

加油 share出去

有冇英文好巴絲配埋英文版

真心勁到痴線
有英文dub就射上fb twitter

我覺得大家文宣太多都淨係得文字, 但影片更易入屋.

見到五毛唔洗理，直接report fake account

818見

高汁

加埋 #BoycottMulan

製作團隊: We HK No China Extradition

記得Like & Subscript
push

好想睇日文版

Push !!!!

好高質 推

希望有多國語言
之前呢條team出另外一條片都有，而且我啲外國朋友都好buy

推爆

我睇到著咗火

818 維園見

ging

高質, 但五大訴求冇英文字幕真係差咁D野

一嘢強過一嘢！

#FreedomHK
#BoycottMulan
#hkprotest
#HKairport
#HKHumanRightsandDemocracyAct
#hkpolicebrutality
#hkstudent
#HongKong
#Hongkongprotest
#HongKongAirport
#HongKongPolice

twitter tag

聽日見

#BoycottMulan
#antiELAB
#HongKongprotests
#StandwithHongKong
#HongKong

English version ?

正

屌 好撚高質

如果今次贏咗, 一定要整個博物館關於今次嘅運動

香港地一個咁細嘅地方,真係人才濟濟可惜我唔係

分享出去阿

香港抗爭史博物館

818 維園見

wow

YouTube 呢條片9百幾萬人睇 仲有好多外國人誤解
點解無人入去幫香港示威者澄清

高質
催淚彈入黎d人仲留低錢
香港人

好撚高質

型撚到

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

勁靚
推爆佢呀

堅正，推！

嘩

好感動

有巴絲 up 左上 reddit 幫手推唔該

Shared to Twitter

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

Tung ngo tui bao Hui

push

現家對外開拓國際戰線，
第一步用twitter，hastag好重要
最好用番英文comments

點樣放係Twitter 放link冇得直接睇

推, 推埋上Twitter唔該!

818、818、818

光復香港 時代革命

勿忘612、721、805、811

818

好靚！！！

Gphone擺左

tui ah

推到有英文版日文版

好靚

KWONG FUK HEUNG GONG

求大家聽日點都要出嚟！
幫手傳開去比更多人睇到！

【香港：緊急狀態】ＴＷＩＴＴＥＲ戰線幫拖將條片散開去 ！！！

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

好型

負皮果條撚屌全家仆街死

睇到想喊

好正，超高質

english version pls

攬炒巴揾咗英國工黨領袖拍片聲援
請廣傳

可以落fb ig廣告

推1

痴撚線靚撚到on9
818 維園見

唔tui唔係人

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

818 2點見

Wait for English version

型

推
818

推 下面post 唔知真定假
陳雲同明居正都提過依個劇本
大家可唔可以集思廣益
諗下點樣避免
利申： 8.18 照出

【十萬火急突發!!】逾千武警湧港假扮示威者，目的要燒死大量警察，為鎭壓香港找一個藉口！

大家明唔明白聽日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

神級制作

即推

818 維園集會見 純和理非

推！好有感觸

612 721 811

唔好咁講
每個有質素嘅香港人都有佢嘅價值

818
818
818

推俾多啲人睇

堅正

痴線高質到

好癲 香港人好野

收到晒

太dark
好難入屋

tui

好撚正 睇到好感動

型到核爆

818，兩點，維園見

最後燃到痴線

睇到喊！
多謝你！

可唔可以唔好咁痴線
型到爆
推！一定要推！

等日文版, 希望多D日本人支持香港!

高汁！

推~

已share 繼續推

痴撚線
到底香港收收埋埋幾多世界級人才

求大家聼日唔好勇武

痴撚線正到仆街
是咪太勁

好高汁 可以出多個英文版

好高汁

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推！！！段片正到爆

型到爆炸

內容完全到題又專業。

好波！

巴絲們真係好勁
推!!!!!!

已經係咁share出唔同group

係香港人！係手足！

Jengggg

好正呀

818維園見

超高質！

【集腋成裘】【大家一齊寫】香港抗爭大事記

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成
(更新：已經完成左大約70%左右，多謝各位巴打絲打)
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。一段四~五句中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1967 六七暴動
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2001 六七楊光暴動主腦獲頒大紫荊
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行
2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2008 以普通話教授中文科
2010 反高鐵
2010 香港交易所CEO由中國人接任，金融業被中國控制
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2012 南丫島海難
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 銅鑼灣書店
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2016 梁天琦陳浩天被取消參選資格
2016 多名當選議員被無理DQ
2017 反一地兩檢
2017 香港移交主權20周年
2018 鄭若驊涉僭建
2018 UGL 50M 事件放生
2019 建議取消海外專科醫生於通過執業試才可於香港行醫

推，雖然外人未必睇得明

好撚正

推,整得好好

絶對正皮！大力推動！

tuituitui

818 維園見!

好撚正好撚靚！睇到起雞皮

好高質! 推推推

好靚
平時睇動漫大作啲片頭，都無依段片咁高質

推 條片正到

十分好！
如果有埋英文版，就可以send 去外國

有tweet可以rt未？

整得好好

做得好
期待有第二集，強調811警察濫暴

香港人真係好撚勁！！！！！！！！

CLS...

721 811

Support

Push!!!!!

一齊推

型撚到痴左線

我見黃之峰twitter有直upload

最尾

把聲好恐佈，唔係咁鍾意啲氣氛

好勁，為香港人驕傲

點解全部都咁中二？
每次都唔好意思ＳＤ俾朋友

818 WAI YUEN GEEN!!!

好高質 好熱血

push push

From Macau

痴線 咁勁

五大訴求 缺一不可

簡而精

好有心整

818！

share 岀去！

reddit 開係熱門subreddit 開一個POST我地一齊推爆佢

有英文版未

推，好正丫

講真，雙普選同返送終有咩關係？有冇人可以答到我......

跪求英文版推去外網

睇到起雞皮

ps文宣要對外

推到有英文配音版

痴線，型到癲

好撚靚呀！！！！

超高汁

pish

推！！

推一推

大推

好高質

818 維園見

818 維園

救命，好高質呀

馬尾果幕擺明鋼鍊嚟

多謝！

推推

tvv.

推！

好那正
講起動畫
其實好似巨人 追求自由真相既熱血！

818 2點
不見不散

好撚靚 推

真係世界級 我覺得真係全部做大片嘅專業人事 又有多國語言 佢哋啲片又永遠keep short within 2mins

香港人真係無得挑剔
好靚，但動畫既背景係有血有肉

如果有日文版就好

感謝文宣組

8.18 各位手足維園見！

612
721
811

一個民選既政府同議會就唔會咁容易令呢d惡法推出黎
歸根究底，而家個政府只係中共操控既傀儡，要擺脫中共就要雙普選

有冇得like完再like

Pish

推 818見

完全唔輸蝕比日本嘅animation

推到全世界都睇到

上次型啲 過鏡位無上次咁流𣈱
不過加油 推！

香港人真係好那勁。

天元突破

CLS gum do ng mo gakui dei jong yiu dui ho yup joh tim

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推!!!!!

必推

推
721

高質，好正

好正
8.18 維園見

睇到段片以前嘅我會覺得嘩好靚好叻呀整得
依家睇到段片係眼濕濕同埋心好痛 係呢兩三個月以來不停有手足受傷甚至乎死亡 香港人要自己保護自己香港加油。

Tui

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

有個提議 聽日大家帶遮 每人就會要多啲位 咁就快啲逼到出去

覺得可行嘅可唔可以幫手推!

guongfook heunggong!

癡線 好專業

幾正,不過個日文字幕做乜春

推爆佢

痴線 咁高質一定要推

等英日文配音

出英文聲?

嘩，不得了。推

good job
好有心機

真係靚到癲 根本係世界級制作

英文版

呢條真心正！

唔好意思，阻你吔小小位，希望靠段片可以凝聚到更多人。這是我第二個推出以「香港加油」為題材的片段，全部希望大家多多支持，如果支持的話請俾like及將佢forward俾你身邊嘅朋友。

兄弟爬山各自努力！小第盡一點綿力

香港一起加油

推 好高質！

放埋上微博

聽日2點維園

Push! 818!

好靚
最尾個幕我睇到起雞皮

1

ttui bao kui

cls 義工仲撚勁過收錢個d 好波

721
85
811
818

powerful !

真係起雞皮 團隊有無諗住整多國語言版 唔好浪費

推 不斷宣傳

Push....

[ 眾籌 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

818 兩點 維園 準時

推！ twitted!!

pushhhhhh

強

痴線咁撚高汁，香港人真係好癲
維園見

tmw

1.帶大遮
2.隨時坐低!!!!!!

guongfook heunggong
seedoi gaakming

高質 推!!! 818塞爆半個島

有無人配返個英文版

好撚型，推

支持香港本土動畫產業
想講點解全片中英字幕正到咁但五大訴求無英文版...

好鬼高汁

喊到停唔到

好勁呀

似動漫預告

要多國語言版本

點解黃營啲宣傳永遠靚過藍營咁多人類文明既差距？

推 721 811

我好中意2d個個白色頭盔線條巴打好QQ

818 希望有日煲底除罩

正評！

有英文版 link 嗎？

Push!

咁高質，一人最少share一次 Twitter啦

高質過d港產片！

型到唔知講咩好

818 818

痴線 好撚燃！

好好睇！！真係睇到起雞皮

Cls好撚勁

靚到仆街

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

高汁! 正呀!!

屈機到嘔

太強了 推

真係勁到仆街

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

痴線好高汁

手足們辛苦哂，整得好好😭

8.18一起走出來，爭取屬於我們的一切

好正 推

值得一推

高汁到

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

推

btw己tweet

有無英文旁白版

大家818維園見！

手動推post！

成世人就係為咗間屋
連鑽研自己愛好嘅時間都無

正皮

個種高質真係唔係普通既高質

巴打好波

推 818 維園見

真係好好j

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

Twitter

條片正到癲
高汁到不得了

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

推到核爆

勁撚到

p牌不能正評，屌

好靚好靚

次次睇到呢d都覺得好滾動好想喊

818 2pm

Ho Jeng！
HK人好野

Agent 47

[818] 有個諗法 既然係流水集會

光復香港 時代革命

好勁呀 g持

簡單清晰有條理

其實我又喊左，仲諗緊自己係咪眼淺左
好彩有人同我一樣

整得超靚
聽日2pm維園見！

有無twitter可以rt

8.18

高汁到呢

高汁
手動正皮

推
好高質

點解唔講埋爭取雙真普選
連英文嘅五大都無

屌你老味好撚高汁

好神

2點維園見

【置頂】【818兩點維園全攻略】

有冇人可以話俾我聽聽日點解唔可以勇武？

多國語言

要集資出聲
既比

高質到不得了

點解唔整埋英文版

Pishpishpish

好靚
睇到眼濕濕

真係有錢都整唔到...好震撼

整個位手足真係好愛香港

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

818見啦
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

高質推

今日2點維園見！

Well Said!

great job

好波

推 DLLM